共和黨人倒戈撐拜登

2016年共和黨總統參選人、前俄亥俄州長卡西奇（John Kasich）亦會致辭。卡西奇是保守派共和黨人，經常批評總統特朗普。他向CNN稱，自己並非轉黨，仍是共和黨人，「但首先是美國人」。他稱共和黨需要改變，否則不能生存。

拜登及賀錦麗將定位成助修復美國因疫情及種族問題分裂的希望，尤其將強調賀錦麗作為首名代表主要政黨競逐副總統的黑人女性在歷史上的意義。

他向CNN稱，自己並非轉黨，仍是共和黨人，「但首先是美國人」。
呢句野咁撚熟口面

聯署支持封殺微信同TikTok

睇Viu都係咁講
我同老母睇到唉聲嘆氣

桂民海係瑞典籍
但首先係中國人

克魯茲盧比奧快d出手

肯定奮咗身投資支那俾trump搞到蟹曬私怨

Trump 的副手定咗係Pence未？

我係你既人 但我支持2奶

難得老母咁黃，難怪你咁愛佢

係
好感動老母係黃
成程食飯都話
如果拜登贏咗 香港就仆街啦
香港冇咗Pompeo就食屎啦

共和黨唔係得一種聲音嘅,就算投票都唔會全部一致啦.

美國政黨無黨鞭 ? 咁嘅事都可以做 ? 唔退黨但幫對家 ?

退黨都一樣係美國人啫

我呀媽都係一樣咁講
不過佢 叫左拜登 做連登

auntie 好可愛

但係背書對家 即係搏被逐出黨

係

任何黨派都有間諜

有黃阿媽真係好開心

我都好慶幸呀媽唔係藍

呀爸係唔理呢d野既人

某某向CCTVB稱，自己並非投共，仍是民主派人，但首先是支那人

反骨仔

老豆係啲聲稱黃但日日睇CCTVB
同埋大中華膠

有時唸深一層 嗰d藍絲呀媽成日話d後生仔/自己仔女點點點衰/破壞

事實上（假如）佢咁衰，係比佢呢個藍絲家長影響左，仔女根本係reflection尼。。

當然如果屋企人係藍絲 仍然堅持到正確理念 行落去 都為數不少，我覺得佢地好勁

一樣
ching你同我家境幾相似

咁應該唔會喎
美式政黨入邊
因為共和黨同民主黨下邊都係有好多唔同嘅派系林立
你如果係一個普通黨員嘅話
支持另一個黨嘅候選人通常都唔會有事嘅

我個人都有個種想「國家強盛」既唸法
（唔知算唔算大中華膠），
但係問題係 而家根本唔係強盛，愈行愈衰

你又唔係連登仔 , 點知連登仔唔知呀侵喺美國做成點 ??

問下所羅門點解唔可以將呢啲叛徒開除出黨？

pls pin
like, comment, share stuff in this channel:

and dislike stuff in this channel:

International Youtube frontline ar

我老豆直情見到支那死人會覺得好慘
又係啲咩香港是中國原可分割的一部份

依個真
民主黨係怕事撚
每任都無作為
得把口

好羨慕呀呀呀
我老母藍到黑

由佢打柒支那果刻就知佢系明君

想燈佢

老母日日屌奧巴馬養大支那8年

多啲上嚟圍爐啦

其實都冇咩慘
支持維尼嘅死有餘辜
唔支持嘅應該都生不如死
中國嘅強係扮出黎，份虛偽真係好嘔心
同佢地出黎爭堆單一模一樣
根本劣根性

快啲支共倒台

*埋單

退出共和黨
加入共產黨

連登仔又要好嬲好嬲干預人地內政

咁小羅斯福都係民主黨概

Viu 嘅新聞真係越嚟越離譜

美國唔洗諗
TRUMP輸硬
咁大家訓醒未?
靠完美國未?
幫侵打完飛機未?
打咁耐國際飛機不如諗下自己作為香港人
自己可以做D咩先啦

支那派人滲透now新聞架啦

學好英文先掌握到國際國情

查下呢班人係支那有咩投資好喎

好老實講會輸

已暖
比習大大溫暖得多

共和黨竟然有人鴿過侵

唔使退黨嗎

背書X
支持, 支撐O

其實佢係一半黑人，一半印度。

黑人總統都做過，做副總統有乜特別？

反而個焦點應該係佢係亞洲人/印度人，因為從未試過有咁高職位？

我覺得焦點只係放喺佢係黑人度係種族歧視，只係為黑人選票。

唔想無左Pompeo香港會翻唔到身

'

我就係
屋企有兩個「中華民族偉大復興」狂熱支持者
日日「死人美國佬」前「癲佬侵」後
食飯新聞睇TVB，follow華記正L樣

日日返屋企都當佢地唱歌

連登仔燈力驚人

師兄控制力好強

比著我一定忍唔到

唔排除發生流血事件

佢分唔分到拉登，拜登，同埋連登先？

但首先是美國人

岩岩問左，拉登佢分到，

其實無話咩慘唔慘
「可悲的人亦有其可恨之處」呢點
係香港今次單野已徹底領會過

又撚狗

呢一年開始成日聽到
心諗小學雞背書咩，原來係指endorse
我自認見識少

支持牙登雛妓合法化

即係寧願攬炒都唔益佢，共和黨內唔少人唔妥Donald Trump,凈係Bush family已經擺到明。

睇黎收咗中共唔少錢wow

唉

政治自殺

背書係台灣政法術語來
尤其是政治學，早年好多成名嘅教授都係中華民國背景
所以背書咁用冇問題，唔係蝗語黎

預咗真係冇
呢條友仲要係大粒野

梗係啦武漢肺炎搞到一鑊泡
It is just a flu

定係最後我地攬晒D議員就算
佢地KEEP住一致性都可夾住總統
話晒D議案都兩黨全票過

大豆侵仲有連登仔撐

拜登當選 會比中共絕地大反擊

唔準貶低我地嘅偶像

係

因為世界上其他國家唔係好似中國咁玩列寧式政黨

china joe

呢個世界真係就黎比共狗玩哂 幾時決一死戰

民主政黨都有黨鞭呢樣野 , 柒少陣

依家好多新聞都講美國幾唔掂/trump 唔得, 因為亞視前高層(支共黨員)已經入主各大新聞部, 所以依家睇電視新聞唔需要太認真, 無論係任何一個電視台

希望啦
老母好擔心

source:

有線新聞部高層大執位 英文台女主播上位做阿頭

唔好再吹奏trump必勝啦

好熟，好似11哥

記住吸引力法則, 思想影響行動, 行動影響結果我地唔好諗negative 嘅野, 諗positive 嘅

多謝你

收皮啦 五毛 block 得

五你老母毛咩
講事實就五毛
接受現實啦 Freeride抗爭既柒頭